【深井新盤】逸璟．龍灣開售銷情暢旺 創出今年之最

中冶置業在港首個新盤，位於深井青龍頭的逸璟．龍灣今日首度開售50伙。早上9點至9點半為大手客時段，每人最少購入2伙，不設上限。但項目設於尖沙嘴的售樓廠門外所見，未見有準買家身影。之後10點到11點為散客時段，但場面一樣冷清，現場所見只有兩三組客入場。

最終全日沽6伙，將與麗新（488）旗下筲箕灣逸瑆為今年首日銷情最差新盤之一。